Данные репозиторий содержит материалы в формате TeX.

Стартовой точкой сборки материалов является файл `onti-irs-201718-assignements.tex`.

Для сборки матетриалов в PDF используется GitLab CI/CD pipelines: сборка PDF
стартует автоматически каждый раз, когда происходит `push` в ветку `master`.

Последний успешно созданный PDF можно найти в разделе 'Pipelines' в правой стороне
страницы, где предлагается скачать артефакты, созданные в результате соответствующего
запущенного pipeline.

Управление сборкой происходит с помощью файла `.gitlab-ci.yml` . Очевидно, что
при создании материалов другого проектного конкурса стартовая точка будет перименована.
Тогда это нужно отразить в `.gitlab-ci.yml` - нужно поменять имя `.tex` и `pdf` файлов. 
